msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmusternet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-09 13:04+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-30 22:10\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: linuxmusternet\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 325271\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /2.0/lmn_linbo4.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 225\n"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/image.modal.html:7
msgid "- Differential image"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/image.backups.modal.html:10
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/index.html:13
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/index.html:73
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:222
msgid "Activated"
msgstr "활성화됨"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:111
msgid "Add <span class=\"caret\"></span>"
msgstr "<span class=\"caret\"></span> 추가"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:153
msgid "Additional kernel parameters"
msgstr "추가 커널 매개 변수"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:178
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:352
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:59
msgid "Auto partition formatting"
msgstr "자동 분할 서식 설정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:56
msgid "Auto partition recovery"
msgstr "자동 분할 복구"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:62
msgid "Auto update cache"
msgstr "자동 업데이트 캐시"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:133
msgid "Autostart timeout"
msgstr "자동시작 시간초과"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:96
msgid "Background color"
msgstr "배경 색상"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/image.backups.modal.html:34
msgid "Backup"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/image.backups.modal.html:2
msgid "Backups"
msgstr "백업"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/image.backups.modal.html:14
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:102
msgid "Base image"
msgstr "기초 이미지"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:239
msgid "Bios Type"
msgstr "기본 입출력 시스템 타입"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:264
msgid "Boot"
msgstr "부팅"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:122
msgid "Boot buttons"
msgstr "부팅 버튼"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:204
msgid "Cache"
msgstr "캐시"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/accept.modal.html:9
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/apply.modal.html:11
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:476
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/image.backups.modal.html:66
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/image.modal.html:86
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:179
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/image.backups.modal.html:9
msgid "Comment"
msgstr "설명"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:310
msgid "Cores"
msgstr "기본형"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/index.html:53
msgid "Create"
msgstr "만들기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:198
msgid "Data"
msgstr "데이터"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:70
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/index.html:124
msgid "Delete selected images"
msgstr "선택된 이미지를 삭제"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/image.modal.html:16
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/apply.modal.html:10
msgid "Details"
msgstr "상세 정보"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/index.html:71
msgid "Differential image"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:361
msgid "Display"
msgstr "표시"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:75
msgid "Display client details by default"
msgstr "클라이언트 상세 정보를 기본값으로 표시"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/index.html:45
msgid "Download Linbo Boot"
msgstr "Linbo Boot를 다운로드"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:39
msgid "Download type"
msgstr "다운로드 유형"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:183
msgid "EFI"
msgstr "EFI"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/index.html:56
msgid "Empty"
msgstr "비어 있음"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:89
msgid "English"
msgstr "영어"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:463
msgid "Expert options"
msgstr "고급 설정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:201
msgid "Extended"
msgstr "확장"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:33
msgid "Filesystem"
msgstr "파일 시스템"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:17
msgid "Flags"
msgstr "플래그(flag)"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:162
msgid "Force Opsi setup"
msgstr "Opsi 설정을 진행"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:90
msgid "French"
msgstr "프랑스어"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:6
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/image.modal.html:13
msgid "General"
msgstr "일반"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:88
msgid "German"
msgstr "독일어"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/index.html:11
msgid "Group name"
msgstr "그룹 이름"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/index.html:7
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:306
msgid "Hardware"
msgstr "하드웨어"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/apply.modal.html:9
msgid "Hide details"
msgstr "세부 정보 숨기기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:274
msgid "Hostname"
msgstr "호스트이름"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:279
msgid "IP-Address"
msgstr "IP 주소"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:80
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/index.html:62
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/index.html:48
msgid "Import devices"
msgstr "기기 추가"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/apply.modal.html:2
msgid "Importing device"
msgstr "기기 추가중"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/image.modal.html:20
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:149
msgid "Initrd"
msgstr "Initrd"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:137
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:145
msgid "Kernel"
msgstr "커널"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:107
msgid "Kernel options"
msgstr "커널 옵션"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:9
msgid "Label"
msgstr "라벨"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:84
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:69
msgid "Linbo GUI customization"
msgstr "Linbo GUI 사용자설정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:285
msgid "MAC-Address"
msgstr "MAC 주소"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:186
msgid "MSR"
msgstr "MSR"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:426
msgid "Maxmimum VMs"
msgstr "최대 VM"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:315
msgid "Memory"
msgstr "메모리"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:415
msgid "Minimum VMs"
msgstr "최소 VM"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/index.html:70
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:54
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/image.backups.modal.html:8
msgid "Name / Size"
msgstr "이름 / 크기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:270
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:290
msgid "Network-Bridge"
msgstr "네트워크 브리지"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:214
msgid "New disk"
msgstr "새 디스크"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:45
msgid "OS"
msgstr "운영 체제"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:248
msgid "OS-Type"
msgstr "운영체제-종류"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:65
msgid "Only available for this school"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:166
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:6
msgid "Partition"
msgstr "분할"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:22
msgid "Partition type"
msgstr "분할 유형"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:125
msgid "Partitions"
msgstr "분할"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/image.modal.html:46
msgid "Postsync Script"
msgstr "Postsync 스크립트"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/image.modal.html:63
msgid "Prestart Script"
msgstr "Prestart 스크립트"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:420
msgid "Prestarted VMs"
msgstr "먼저 시작된 VM들"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/image.modal.html:28
msgid "Registry patch"
msgstr "레지스트리 패치"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/accept.modal.html:8
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/accept.modal.html:5
msgid "Remove Partition {{partition}}"
msgstr "Partition {{partition}} 제거"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/accept.modal.html:2
msgid "Remove Partition?"
msgstr "파티션을 제거하시겠습니까?"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:179
msgid "Remove this disk"
msgstr "이 디스크를 제거"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:393
msgid "Reserved VM-IDs"
msgstr "저장된 VM-아이디"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:157
msgid "Restore Opsi state"
msgstr "Opsi 상태 복구"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:18
msgid "Root logout timeout"
msgstr "루트 로그아웃 시간초과"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:321
msgid "SCSI 0"
msgstr "SCSI 0"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:326
msgid "SCSI Hardware"
msgstr "SCSI 하드웨어"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:474
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/image.modal.html:85
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:177
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:230
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/image.modal.html:24
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:13
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:375
msgid "Spice enhancements"
msgstr "Spice 강화"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:53
msgid "Start options"
msgstr "설정 시작"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/image.backups.modal.html:7
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:339
msgid "Storage"
msgstr "저장소"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:195
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/js/controllers/index.controller.coffee:301
msgid "Swap"
msgstr "전환"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:28
msgid "System type"
msgstr "시스템 타입"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:12
msgid "TFTP server"
msgstr "TFTP 서버"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:98
msgid "The color of the foreground will be adjusted automatically"
msgstr "Foregound의 색깔은 자동으로 적용될 것입니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:48
msgid "The icon format used here is png and you should change this to svg."
msgstr "여기 사용하신 아이콘 포멧은 png이고 이것을 svg로 저장해야 합니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/index.html:64
msgid "There's no image on the server yet."
msgstr "서버에 이미지가 아직 없습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:444
msgid "Timeout building clone"
msgstr "클론 빌딩 시간 초과"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:450
msgid "Timeout building master"
msgstr "마스터 빌딩 시간 초과"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:439
msgid "Timeouts"
msgstr "시간 초과"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:344
msgid "USB 0"
msgstr "USB 0"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:72
msgid "Use minimal layout"
msgstr "최소 배치를 사용"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/index.html:12
msgid "Used images"
msgstr "사용된 이미지들"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/index.html:72
msgid "Used in group ..."
msgstr "그룹에서 사용됨 ..."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:220
msgid "VDI"
msgstr "VDI 소프트웨어"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:410
msgid "VDI Konfiguration"
msgstr "VDI 컴퓨터구성"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:296
msgid "VLAN-Tag"
msgstr "VLAN-태그"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:398
msgid "VM IDs"
msgstr "VM 아이디"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:228
msgid "VM Template Settings"
msgstr "VM 템플릿 설정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:234
msgid "VM-Name"
msgstr "VM-이름"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/partition.modal.html:60
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/partial/config.modal.html:217
msgid "Virtual Desktop (VDI)"
msgstr "가상 데스크톱 (VDI)"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/main.py:15
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/js/controllers/index.controller.coffee:525
msgid "LINBO 4"
msgstr "LINBO 4"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/main.py:30
msgid "Read/write start.conf"
msgstr "start.conf 읽기/쓰기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/main.py:35
msgid "Read/write images"
msgstr "이미지 읽기/쓰기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/main.py:40
msgid "Read examples"
msgstr "예시 읽기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/main.py:45
msgid "Read/write icons"
msgstr "아이콘 읽기/쓰기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/js/controllers/index.controller.coffee:14
msgid "Import complete"
msgstr "불러오기 완료"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/js/controllers/index.controller.coffee:16
msgid "Import failed"
msgstr "불러오기 실패"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/js/controllers/index.controller.coffee:303
msgid "LINBO Cache"
msgstr "LINBO 캐시"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/js/controllers/index.controller.coffee:539
msgid "You should call an import devices process to apply the new changes, quit this page anyway ?"
msgstr "새로운 변경 사항들을 적용하려면 장치 불러오기 프로세스를 불러와야 하는데, 페이지를 그래도 종료하시겠습니까?"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/js/controllers/index.controller.coffee:585
msgid "A config file with this name already exists!"
msgstr "중복 config 파일 이름입니다!"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/js/controllers/index.controller.coffee:666
msgid "saved"
msgstr "저장 완료"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/js/controllers/index.controller.coffee:669
msgid "VDI config saved"
msgstr "VDI config 저장 완료"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/js/controllers/index.controller.coffee:674
msgid "Restarting multicast and torrent services, please wait ..."
msgstr "멀티캐스트와 토렌트 서비스를 다시 시작하는중, 잠시만 기다려주세요..."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/js/controllers/index.controller.coffee:676
msgid "Multicast and torrent services restarted"
msgstr "멀티캐스트 와 토렌트 서비스 재시작됨"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/js/controllers/index.controller.coffee:680
msgid "Failed to restart multicast and torrent services. Please see the log files"
msgstr "멀티캐스트와 토렌트 서비스 재시작 실패. 로그 파일을 보십시오."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/js/controllers/index.controller.coffee:688
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/js/controllers/index.controller.coffee:714
msgid "Failed to delete image :"
msgstr "이미지 삭제를 실패 :"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/js/controllers/index.controller.coffee:695
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/js/controllers/index.controller.coffee:702
msgid "Failed to delete backup :"
msgstr "백업 삭제 실패 :"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/js/controllers/index.controller.coffee:731
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/js/controllers/index.controller.coffee:741
msgid " is not a valid name for a linbo image."
msgstr " 는 림보 이미지를 위한 유효한 이미지가 아닙니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/js/controllers/index.controller.coffee:748
msgid "Failed to restore backup! "
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/js/controllers/index.controller.coffee:762
msgid "Backup saved"
msgstr "백업 저장됨"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_linbo4/resources/js/controllers/index.controller.coffee:766
msgid "Saved"
msgstr "저장 완료"

